Live is so much better with Music Eason Chan Charity Concert

6AM

7月11號 12點先開票站

天使的禮物

宜家現場睇完全唔逼，晏晝個埸側面應該全部都係人

黃金時代

現場

把聲狀態好好

k-11呢個位 靚個郭富城果次

好耐冇聽live
佢個演唱又唔知幾時可以開得番
希望可以快啲開得成
DKLM on9政府搞到武肺又爆

把聲咁靚今次

依家呢個聽講係錄影

巴打係入面堆fans入面？

應該冇得tune啩

HE IS GREAT !!

KKBOX 話錄播黎喎

唔係有現場?

朝早琴日錄影㗎

我睇KKBOX D comment 話疫情關係, 係錄播黎

佢唱返舊歌勁正！！！

下午先至係live

Tvb 冇直播
唔反喇

睇緊99台

好好聽好warm啊

正

下午有冇得去現場睇架？？

現場竟然無遮無掩，好多人跑步路過。勇者

有呀不過你而家去去到唔知完未

個feel好正 句陪你看城市亮光
啱啱好就係日出緊

超正

佢唔會公佈地點

唔知下就果場live 唔知可唔可以夜晚睇返
返工

等佢開始左 知係邊 再去

可以

完了，可以訓返

如果我跑跑下步見到一定聽到完

完

推 直到最後的勝利

維港個景影得好L靚

我真係好撚鍾意香港

喂完左

得4個字點夠呀屌

「 Live is so much better with Music Eason Chan Charity Concert網上慈善音樂會」
日期: 11 July 2020
時間: 6AM & 5PM

咁快完

好靚
eason靚聲

靚聲所以唔夠

係
咁撚快

完左上半場啦？

冇吹水環節嘅

得20分鍾..？

有何丙

5PM

完左?

屌 完左

See u later..

天使的禮物好正

黃金時代真係不得了

Eason 隊Band 應該係暫時香港境內最勁

得20分鐘
突然覺得國貨城好勁

真 好撚多勁人

介紹下

可能見錄播日出part cut短少少 日落live就唱多d

黃金時代好正

城城又唱又跳 仲三十幾度啊

把聲靚到

正到不得了

黃金時代把聲

屌 起身聽一首就完

姐係有邊個姐

係真係Live定係錄播？

朝早嗰個係錄播嘅

基本上就係以往開show d band 成員大雜燴

次次睇呢啲live
影到維巷個景就會感嘆
香港真係好靚

陳詠謙

為左呢首起身

佢係咪淨係填詞廢？D人話佢唱歌好似ok ge

行內最頂尖

未入得切聽 live 就完咗
邊撚個條橋嚟

仲要係預錄嚟

好心咪搞啦 陣間本身諗住唱一個鐘
驚左你班友聚集 又唱兩首收工仲無癮

不過講真 就算你真係去 應該都未必見得到個真人
分分鐘室內搞

咪duo band

現場應該冇咩聲，d 跑步都冇停。唔好當屯門公園班大媽唱live咁

鼓-恭碩良
電吉他- 蘇德華
bass+音樂總監-王雙駿
木吉他-Nictsui
Keyboard-Janet Yung
敲擊-ChrisPolanco
電吉他-Jason Kui
和音-陳詠謙
和音-張傑邦

好撚好聽

得果廿幾分鐘 邊趕到

陳詠謙有份做和音
就收皮啦

我覺得會室內，室外既話會大鑊

Cable嗰香港開電視開頭仲寫現場直播

一齊同eason奶共

咁柒

新聞咪講左下午個場係室外囉

室內先啱

其實岩先佢天光跟住現實個天我以為直播黎

轉返不推文回覆各位
讓路俾初選Post

大家係咪已經唔記得咗佢幫中共唱歌

幾時嘅新聞先

新聞之前夠話直播
都因為再爆 驚左限聚令話要”轉播”啦

見到你班友已經響晒口要去睇
真係敢搞室外咩

所以都係聽返舊歌算

都正路啦

木結他 果個邊個黎

華哥一個已經好勁
都未計翁瑋盈同其他成員

仲有Eason呢個主音

以為會有joey tang

Nictsui

下午五點仲有吖
加埋大約一個鐘
Eason平時都唔係賣跳舞㗎啦
第一聽佢歌咩？！

黃金時代
太陽照常升起

結他好似仲有華哥喎

想聽多啲華星時代

點解冇人去海旁聽live

live

尖沙咀海傍 朝早六點幾 早一日錄播
點會有人睇

陳詠謙？？？
一見到佢就覺得

Ellen

和音一定唔係最頂尖。。。。。

堅正

奶共

第一首與你常在即刻諗起Ellen

佢填詞差啫
和音pro架

仲有何炳 + 兩個duo band和音女仔

Nictsui好似係第一次演出合作？

Yoyo 喺台灣
Ellen

eason fans係咁

你個世界得連登？

Yoyo而家升咗level
好少幫人做和音嚕
同理Ellen走之前都冇再幫其他歌手show彈guitar咁

18年duo band嗰次應該都係期間限定

今次都算係Duo Band 班底
如果yoyo 返到嚟應該會喺度
Charatay 冇咗yoyo 好似少咗啲野咁
Ellen 話佢自資出碟燒哂嗰幾年duo賺到啲錢

呀屌我淨係睇到Jason kui

duo賺到幾多錢?

好似係7位數

仲有一個電吉他唔知道係邊個呢

我見唔到Jason Kui 嘅

Keyboard-孫偉明

好似下午先出來

屌你老母平時課金睇演唱會都冇咁好聲

都話錄定

平時live 班sound production 唔係同一班緊係好聲

孫偉明keyboard wo?

[url]老實講.對eason好失望

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢應該去維景唱

大家幾時去聽live??

五點嗰場好似唔同地方 有冇人知

早一日錄架?

超區 王百羽/岑敖暉
港島 梁晃維/彭卓棋/袁嘉蔚
九東 李嘉達/黃之鋒
九西 馮達浚/劉澤鋒/張崑陽
新東 鄒家成/劉頴匡/呂智恆/何桂藍
新西 張可森/黃子悅/伍健偉

01有播
反了

Yoyo仲喺台灣？

投左票先

Janet yung係拉小提琴

Yoyo應該仲喺台灣返唔到嚟 今朝嗰兩個女和音都係佢朋友
但好開心天使的禮物有feat Yoyo把聲

5點紅館?

想知佢啲收音係點 現場係咪無乜聲，見到無乜喇叭

Janet 黃的

啊妹

太短啦！！！！唔夠喉！！

好鐘意睇香港景的live. 上次城城果次我都番睇左幾次！香港咁靚，點解比個死人政府搞成咁

想知道可以點樣可以6點係度唱歌但又唔嘈親上面d酒店客。

靚聲，我用youtube睇畫質麻麻，720p大概質素

極同意

個景真心靚，香港都真心靚，希望大陸繼續停工

音樂關政治咩事

冇show開
抖左陣就靚返聲

？

不反了不反了

單春
不了

北上住多過183日獻出收入俾祖國收稅啦

佢把聲唔係現場錄？好似聽緊碟咁既聲

呢次live都係duo班底?
印象中Jason Kui係Eason's Life隊band嘅

6am播係咩玩法？

膠都廢事俾
你問下林夕音樂關唔關政治事囉

為咗唱呢首

佢和音咩cv呀

仲有好多好勁既，不過依隊都實係最top 個班人

木結他如果係eallen 仲正

如果電結他係j身軀仲正

Yoyo岑

今日唔係度

6am 同5pm 係2場黎定重播?

兩場唔同的

而家上面無人住啦，停左業裝修嘛

日出場
王雙駿：band leader+ bass
恭碩良：鼓手
蘇德華：電吉他
Nictsui：木吉他
ChrisPolanco：敲擊樂
孫偉明：Piano
何丙：keyboard+flute
Janet Yung：keyboard+ violin
Mark James Fortin：keyboard
陳詠謙：和音
張傑邦：和音
袁慧妍：和音
（唔知道其中一個女和音同埋電吉他手個名）

咁又係DUO班底
講到咁驚訝做乜

關

Eason已成閹人
已經唔會寄望佢幫香港人出聲
但唱大外宣歌真係不可饒恕

咁六月飛霜丶斯德哥爾摩情人都未下架啦，又點計先

咁Eason 係唔抵幫。不過個MV 佢又唔一定知係咁拍嘅。但香港再出發歌手呢ｄ明刀明搶幫689，撐黑警就一定要全力追擊！

其實佢都唔係第一日唱呢啲維穩歌，個mv佢喺自己fb同微博都有轉發，冇得兜

到未

又播番朝早個條

奶共藝人一個

夜晚喎Ching

唔係live唱咩依家🥺？

做乜留言咁多on9

天黑左啦

好似話播咗朝早果個先？

今朝的

難分真與假

係咪一陣live返

播完今朝錄影再播下半場

係雖 唔係直播咩

一開始係重播

奶共藝人算啦

我今朝仲乜咁早起身

枉我咁準時

好似話上半場係錄影 下半場就紅館live

係LIVE定咩

good

以為live一個鐘

早享受

根據主辦單位「香港現場演出及製作行業協會」日前公佈，音樂會分別會在當日早上6時播出半小時，然後下午5時重溫早上半小時的演出後，Eason再演出半個小時，整個音樂會除了在大會的官方Facebook及YouTube直播，同時亦與超過40多間媒體合作進行同步播映，包括ViuTV、開電視，連轉營網絡電視的亞洲電視都有得做直播，惟當中卻不包括無綫。

睇字啦

播番今朝..?

仲敢唔敢唱林夕d歌

今朝聽都幾好feel喎

佢重播之前已經睇左replay

pin

轉tommy仔俾你好冇？

依家係live ???

咁你去J項明生囉

咁你入嚟呢個po做咩，想奶埋一份？

唔係

自己睇歌詞啦
仲幫佢開脫

日落日出live我諗起Coldplay

希望你地唔好再支持呢d奶共藝人

又有果條陳xx垃圾填詞人

又話live ?

唱和音個女仔幾靚，叫咩名？

6點過尖沙咀係咪直頭有得睇live？

天使的禮物
唔唱林夕唔洗唱

我驚我聽tommy啲歌會短幾年命

其實係咪冇講過今朝k11唱？

盧本偉係邊個。。

聽唔緊要
唔好買飛去睇演唱會

過氣奶共歌手

琴日朝早錄好左

前半個鐘係今朝早嗰段黎

琴日錄 今朝播

無可否認eason真係超過晒以前天王d實力

再加埋林夕d詞

可惜都要跪

真係香港歌手史上代表

實力好強

不過冇左林夕d詞後 就冇咩經典了

而家播緊果D 係今朝早唱左?

超過晒以前天王d實力

冇左林夕詞 真係差好遠

應該係。。佢講咗句早晨呀各位

今朝都係錄影黎

直播錄影個台LIVE STREAM 緊FACEBOOK梗係SHOW LIVE

根本就係朝早嗰part黎

陳詠謙啲詞勁屈

好似17:30先真live

oh唔該曬ching

做乜唔唱抗疫之歌Fight As One?

播番今朝先再播live

想問係咪真live收音？
音chi分唔到😂

首首都係經典 （笑話黎講

妖

咁戇尻 玩死和音同樂手 如果同一班人的話

但1730-1800都未日落架喎

TL

學友可能係，廢老譚唱功點會贏eason

eason受過正統教學
校長 張學友比面佢地者

嘩佢狀態好好喎

佢咁大團隊應該唔係同一班嘅

支那一個實況主

即係live到去日落??應該有兩個鐘?

講唱真係超越3個天皇 學友好難講(利申FANS)
佢只係唔出聲啫
悶聲發大財
如果出聲要預左被全面封殺
仲有佢隊BAND 成班同佢合作既人唔洗食

點解係咁話佢牛b

覺得收音麻麻

佢咩料?

唔係話下半part都係得半個鐘咩

戶外收聲差係正常

係半個鐘

我都唔知。。chatroom係咁話佢牛b

好耐無見佢把聲咁靚

咁4大天王除左學友 唱歌不嬲唔勁 係靠樣 但唔算差啦 比唔上eason

點解無人停低聽

慈善賭王你都唔識

阿卵只係唱K歌商業歌
連哥哥都比唔上
點同EASON比
EASON歌曲類型變化大好多已經可以證明唱歌水平高卵伯幾班

咁早路過嗰啲全部阿伯

見到camera都識避

要咁計80年代歌手而家出道既話都幾肯定唔會紅

台新大陸
個個都好強唱功

好似冇喇叭 係未淨係headphone先聽到

好似郭富城同sam嗰個景靚啲

校長 張學友事實係係eason之上 技術又好年資又好

慈善羚羊我就識

都贏唔到eason，完

應該對佢冇興趣

紅館

alan歌技比唔上leslie???????
leslie把聲都唔得啦

屌 去咗室內

佢把聲

可能全部電子收音
其實好細聲聽唔到
現場一定冇放SPEAKERS比經過既人聽

唔係live?

室內有限聚令

外*

viu播緊既係幾點既live

阿黃嗰個好睇好多

唔係啦 有d失望

係室內做? 咁點睇到日落?

E+先係LIVE
岩岩戶外係今朝

EASON既歌好聽好多
阿黃係睇歌

點可能 80s leslie danny就真係贏唔到eason啦

呢隻歌真係好應景，香港對上一次最仆街嘅時候

agger eason近年係摩天輪底個live最正

唔係今朝 琴朝黎

有冇人Youtube 果個live好起格

Agger, 氣氛好好多

Jason Kui呀

唱大外宣歌 乜撚野Fight As One
比你淡化到只係唔出聲

Jolin比台灣人屌到成隻狗咁
搞到要出嚟回應 做下公關技倆

係香港人先咁撚低賤
隔幾個月當無事出返嚟
連回應都唔洗
成班人又爭住含
真係抵Eason佢咁串

利伸：前死忠，連上次中環慈善show，都一早去霸位，大外宣歌後徹底失望

若生命只有冰

有dancer點同 aaron賣點黎

真live 正好多

嘩把聲靚到

今朝播

做杯思樂冰

依家都似係預錄

不反了

終於好返啲

我以為我電腦垃圾

唔會之上
真係要比面佢地者
好似gem咁
就算勁過晒以前d人都要比面客氣說話
gem eason起d音樂人心中都上晒神台

最緊要歌詞 額外加成

Viu冇直播嗰字 咁即係唔係live喇

有冇六月飛霜

預錄

其實都係爛過一次姐

媽我好亂呀
到底宜家係 live 定錄播

希望會唱fight as one點可以開live冇新歌㗎

31有

睇apple 冇LAG

開電視係寫Live

一次爛好多年

youtube live

係無live嘅感覺

唔係live

睇viu啦 清好多

睇Viu

幾次啦 duo直頭探病

唱六月飛霜就唔返

Same...轉電視睇好過
YouTube 又delay

又話live
全部都唔係live

開live但唔係live

卵伯個啲十首有九首日文改篇歌，
以前無youtube 唔係咁多人聽過原版先覺得佢啲歌好聽，宜家聽返原版就知咩叫好聽。

抗疫show, 竟然無2020抗疫新歌Fight As One？
有無搞錯？

同之前五月天一様 失望

以前我都聽eason
之後出左華晨宇就轉左了
估唔到仲有人神過eason
你首煙火裡的塵埃
唔係人唱

呢排得閒到咁
應該大把時間養聲

有喇

Viu寫現場直播喎

viu有mon po

你給我聽好 好難聽喎大佬

寫左了

剛剛先轉

eason係感情橫溢啫 講歌技真係唔係最top
gem就真係top啦

頭先冇宜家出返 LOGO

好差

頂 而為係6點開始
請問唱左咩歌?

唱法同音樂唔夾咁

其實好想佢全廣東歌

唱多次約定得唔得

呢個版本唔掂喎

我都係。。

其實可以係live 緊播片
唔係寫live 就真係live

唔知點解五月天比我個失望感大過eason

呢首乜撚野歌黎

同踢波一樣以前少機會接觸其他野得英超
個個曼迷
而家睇番皇巴拜高幾班波

瘋人院

你同玉置浩二比唔洗比 神級

飛的去紅館潛入去睇下咪知

你給我聽好 改撚到整容咁

上半part唔係 可能依家係

不了

改到面目全非啦

真心高質
唔反了

好好地唱天下無雙果啲仲好喇

嘩，Eugene Pau ?!

你給我聽好
原版 好聽好多

當hacken 冇到？

寫直播就唔係播片
Outdoor嗰啲就好似係尋日錄
紅館入面嗰啲真live

真 舊歌好聽好多 可能舊時成日聽

分分鐘又係琴晚錄定

好柒改得

上半係尋日朝早嚟

鍾意原本個個ver多d而家好似做多咗，又有少少拖ge感覺

似

唱埋d大陸歌

每次聽duo約定聽到班撚樣拍手鳩叫就嬲

防不勝防

日落唔唱夕陽無限好

係咪？

嘩d歌幾冷門

三部曲？

真live假live咁執著做乜，咪又係第一次聽
聽啦仆街

正撚到仆街

冇呀 頭先半個鐘係播返朝早6點錄嗰段
5點半先正式開始

有冇人去紅館門口偷聽吓到底其實係咪live緊

陪住自己成長真係好有感情
一聽就有番果個感覺
後生一代可能覺得好普通

唱錯歌詞 証明左係live?

防不勝防 第一句就知 可以唔駛聽 差左好多 老實講

雷鬼 香港直頭冇呢d曲風
台下成個瘦毒撚 台上變左皇者
短短幾年已經開到10萬人演唱會

依家又似live 個收音唔同咗

agger

好正，呢堆歌都無咩機會再唱

真
免費坐係屋企涼冷條都好屌

係咪甩左beat?

係紅館內面唱
同黃昏有咩關係

d歌唱左咁多次都仲可以唱錯歌詞

不推文

點解會唱防不勝防
想暗示d咩

今朝個個都有唱錯

覺得有機係Live

朝早個場會出歌名

依家冇

幸災樂禍
你給我聽好

唔夠上一首甩得勁

差唔多廿年前

係 好似甩左一句

護旗迅

克勤？口水歌都吹捧？

有出呀⋯⋯睇Viu

有冷氣(好似係)

係離地迅

88

日落呢part似真直播，今朝條錄影把聲tune 到好完美，而家聽到有瑕疵

錯哂歌詞

LIVE

原來live黎

仲敢唱林夕咩割左先穩陣

又錯😹

錯到離譜喎

送禮唔出來做下show
個個都唱

Live認證

唱錯晒

防不勝防
作曲：張繼聰
作詞：黃偉文

因為唱錯歌詞就係live？

醫神嗰啲唔係？

六月飛霜

蘇德華!!!

已經confirm係live

真係live

今朝先唱左太陽照常升起

今朝個d 都有唱錯 未必真

咁樣錯法先似live先有feel

你給我聽好林夕填

唱左好多首林夕填詞

今朝先唱完

高音好辛苦先上到/要用假音
老了

真 個feel返左黎

Ok 返曬黎

不推文呀

食太多年煙啦

你給我聽好 夕爺填 JJ作 點樣大陸歌

你地想點啫究竟去你屋企唱好唔好？？

WOW

咁錯法先係㗎嘛

點解把聲好似好唔穩咁又唱錯晒歌詞…

夕陽無限好

小提琴係Janet?

ff傷身 聽fight as one算啦

正呀

多陽⋯

夕爺無限好

無畫面的夕陽

咁先係live

鋼琴上面堆白花
係咪比ellen

似係啦

On9

把聲咁快沙左

比手足

咁先係依家既eason架嗎

side track正
唔係好少聽到病態三部曲collection

被連燈燈沙咗

投左票嗱？

第一次聽防不勝防身為fams我好內疚

夕陽無限好

投Ed

屌

鳩唱

搞咩無啦啦笑左

成日都唱錯

Live

真係EASON黎

喂喂喂又錯

唱錯歌詞

屌直接唱最後

又唱錯左

開始鳩唱

唔好掛住睇，記得投票

做咩鳩笑

偽fans

有乜咁好笑呀臣

出道到而家都記唔到歌詞嫁啦 除左個排plug 個d

等睇人話唔係live

病態3步曲都未聽過仲話fans

唱錯又有另一種風味

有冇練到架…

夕陽無限好

幾乎唱唔到廢陶

錯到

呢首唱過幾千次都可以錯

佢就正啦，終於可以喺紅館演唱無人鳩叫

唔收錢練乜9

唱錯係本身既風格

唱啱先係另一種風味

防不勝防都唔識 你fans乜撚

終於冇得鬧啲fans

唱錯先有feel

明知EASON次次都唱錯歌詞架啦

咁佢係enjoy唱歌既

收錢佢都係鳩唱架啦

收錢都鳩唱

果然同周杰倫係fd

放暑假鐘聲

沙龍呀

沙龍

真
防不勝防都唔撚識就收工啦

原來係咁 所以開心到笑

唔係fans都識啦屌

掛住揍女，好耐無唱

jason kui

哇啲歌單

嘩diu 沙龍

Wa沙龍

呢首唱左十幾年都可以唱錯

講到收錢 唱岩咁

好耐無聽喇 沙龍

屌
沙龍🥺🥺🥺

Charity 練黎做乜

jason kui 正野

喊左

無端端笑 咁都得

是撚旦啦
免費娛樂仲多多要求

沙龍啲詞 仲難背

見到觀眾掛

唱廣東歌咪好
支持粵語
EASON始終都係支持廣東話

沙龍終於有d feel

唱錯證明係live

港女鳩叫: Eason!!

病態三部曲必聽啦下話

係咪live?

呢首終於似返d樣

沙龍之後就完？

以前呀rock mui

拍手聲

咁要唱富士山下😂😂😂

應該仲有1首

但去強國表演狀態好好, 可能夠多錢

真live

明顯臨時fasns 😂

有無機陀飛輪

但都係唱錯晒，無得瀨

無咗咪幾好

熱身完
沙龍好番幾多

邊個引呀臣發笑呀

外國通常狀態好好

係 電視台有落live嗰part就係live

沙龍唱得幾好

鳩唱呢下又有d 水準

今日咁多首都係黃金時代最正

年青版葉劉

仲會有咩歌
會唔會誇浮

好好聽呀 屌你

其實都係4個英文字

搞乜兩個人都可以串錯曬

J身軀

冇諗過會有黃金時代同防不勝防

黃金時代禁屌到仆街

都係城城好

因為真係唔係fans

何炳 hocc阿哥有份彈琴同吹flute
佢應該黃
但恭錫良又藍到黑

由唱夕陽無限好就開始喊
原來陪住升長既威力真係好大

aaron辛苦好多 好撚熱

全部黑色罩手足

救命沙龍好正

開始唱到同CD一樣水準

呢首唔好 應該唱得好一般

後台

始終唔同style 好難咁比

EASON真係要熱下身

唱下廣東歌咪幾好，咪成日奶共

得身為忠實funs一聽前奏就哭咗

後台D歌詞真係想喊

熱身？ 六點完啦

係咪第一次唱LIVE?

佢嗰日癲添啦
過30度高溫兼且無風然後條跳舞

睇到好想喊

熱完身就完場

有冇咁誇張

估唔到有後台

好似未聽過後台live

d 歌就算幾年冇聽都係唱得出

終於熱身完

後台第一次live

唔識，邊個打邊個。
小提琴係邊個？
bass?
鼓？
鋼琴係除日勤？

講起又想重温多次

後台唱live

就完show

Respect Arron
又唱又跳，又唔係假live

冷門到
專俾香港fans睇?

Generation X

D滑音

差唔多啦 由小學聽到出黎做野

moving in the stage 果隊先係最強

好撚應境

熱完身唱啱晒

啲歌詞正到呢

後台真係好好聽

唔知
但我係第一次睇現場唱

但佢好似鐘意duo嗰隊多d

依首真係

無記錯 係單立文做band leader

依個EASON正到呢

朝早係播片，依家係真live?

好high

係

點叫ENCORE?

唔好玩啦 呢件唱歌機器

但係陳奕迅開兩次網上直播都靚聲嘅 啲畫面都係清嘅 其他歌手就算啦

duo果隊同佢frd d

但講技術同profile moving in the stage係搵哂全香港最強嘅樂手and 作曲人

在心中叫喇

Encore pls

聽到有啲眼瞓🥱

撐業界show 嘛
後台好貼題

H3m好正

真 0感情

Last?

鼓-恭碩良 《---- 變到咁長頭髮？
sexphone個鬼佬呢？

MOS 仲有Joey哥, 大飛, Gary Tong, 和音又有太極主音Patrick

係咪完啦？

Encore encore encore

完喇

做飯都幾搶鏡

口水佬點都要講兩句

屌你做飯

Jason 驅飲水都要擰轉面

唱多幾首得唔得

唔lalala唱多首就好喇

做和音好過填詞

第一眼就望到佢

Encore la

佢不嬲唱冇問題

moving on stage 有joey tang + 大飛 + cy kong + 豹哥 + pam
Duo 就 蘇德華+恭碩良+ rock mui + 王雙駿

有d難比較

係呀
之後H3M本來豹哥有首歌寫畀佢
但唔知點解無咗
小克本書有講

仲有

又9up

仲有一首

條氣喘到咁
人地牙黃室外跳唱成粒鐘都冇咁

佢好似太興奮 佢唔知自己講乜

最後一首歌

單春

aaron fit好多

食少支煙啦

係咪TAKE咗野
UP乜

我們萬歲

咁快最後一首

我們萬歲呀

有益既說話咩意思

最後一隻 ？ 六月飛霜啦

又甩

如果有觀眾既佢鳩up到聽日都得

9upper

興奮得滯

有就即拉得

其實ViuTV 個直播都追得幾貼

陳詠謙填詞

那快樂故地.....

室內搞唔知點解硬係覺得差緊d野咁, 冇室外咁好睇

又唱唔到

係咪放左支結他係for盧凱彤

呢首叫做唔錯架啦

mui 姐都話佢係唱歌天才黎

甩哂

9UP

無日落

笑撚死lur過去

慣咗有觀眾chorus大合唱？

日月換行李

新歌（近一兩年）
佢唔識歌詞係好正常

因為豹哥寫個首歌係國語歌
個陣時H3M 要出廣東碟, 所以就話下次國語碟就放返豹哥首歌
點知到而家都冇咗件事

9UP完

上唔到

犀利 最垃圾嗰句甩咗

和音幫幫手
佢頂唔順
又甩

最後一首9唱

做飯心諗做乜唱到我d詞咁

新歌就練下先啦

好影響氣氛

點解可以咁多甩漏

甩得好勁

哎吔
好想聽到豹哥作品呀

做多D有益嘅野啦

鋼琴上嘅白色花都係

舊歌就太耐唔記得 好正常

係
Eason's Life 個演唱會, 個陣時啲人最期待係佢9up
最勁個場9up咗20分鐘

屌 好差

小提琴 Janet yung
容祖兒都成日同佢合作

係撚咁唱錯歌詞
真係咁多年都冇變過

雖然係 Charity姐

6點新聞都要讓路

你肯定？
佢應該就算無觀眾
都可以鳩up到聽朝

幾乎每首都有唱錯

to conclude: 佢甩歌詞就好正常

屌你又甩同一句

竟然冇今日？

d fans已經聽到慣咗

究竟情人遊天地呢五隻字係咪咁難唱

so bad

林詠謙d鳩詞太難記

比個IPAD佢睇啦
忘完詞甩完未

頂你咩eason

Cls

Moving on the stage幕後根本係太極+藍戰士+阿龍大

嘩屌，做乜鳩

技巧未必係最強

但把聲太unique
同中合唱最明顯 一唱就蓋哂其他人
包括學友 Hin

唯一屈到佢機真係Lam
後生嘅阿Lam無敵

誠誠有誠意好多 eason真係...

佢係咪覺得呢句好垃圾 唱唔出口

係咁唱錯

????又甩

唱番首忘記歌詞啦

根本就係
啱啱又甩左

爛尾

陳詠謙作何感想

仆你個街三句甩曬

我又覺得幾好氣氛喎
雖然甩到hihi

錯到…
證明柒謙啲詞衰到

Janet都笑左

再唔係就私底下有第二句嘅版本

點解唔整個歌詞機比佢

一陣loop返黃金時代同沙龍就OK架啦

一次情人遊天地都唱唔啱

charity show冇budget整提詞機

啱啱先話要認真 跟著就係咁甩

佢完全唔記得個五隻字

Eason: 做飯你d詞咁鳩難記嘅

阿王 SAM 正好多

佢有冇彩排架

屌 咪係

最後首歌叫咩、？

就喺佢隔離唱緊和音

情人遊天地

係咪又HEA 9我地香港人

成個live唔記得成10幾次詞

佢狂錯 唱多十首先走

如果係其他歌手實俾人屌到仆街

佢唱錯左陳詠謙原本作個句：時時懷希望

真 但佢上晒神台

佢話要玩呀

原本歌詞咪幾好

時時懷希望，並沒壞情況

同一句甩3次，好波

居然可以唔記得兩次

屌佢認真唱多次夕陽無限好先好走

唔知點解佢甩歌，唱錯都屌佢唔落

Viu直插新聞 由新聞片段中間就開始播

有冇地方可以睇返上次eason中環搞個live

咁先係eason，你唔甩我會驚

三次

好左歌詞？

今天只做一件事
完全襯返今日個live

中間廣告都無 直接轉

得佢一個可以瘋狂唱錯歌詞而冇人屌

I am so bad

比著cctvb直頭cut走eason啦

真啊冇計啦 咪去聽返黃金時代沙龍後台咯

08年叱咤

有防不勝防最有驚喜

呢個真，
感覺都幾得意

我係fans 完全唔接受

我覺得應該係身體問題

成首都係甩住咁唱

記錯左
時時懷希望

黃金時代
沙龍
後台
是日top 3 點排

冇錢整提詞機

今朝天使的禮物都係

黃金時代最正

"人人常歡笑"好d...

1. 後台
2. 黃金時代
3. 沙龍

太陽照常升起

唔多夠喉

忘詞萬歲

我記得睇新聞話佢食飯同個唔識既都鳩up成粒鍾

yes 甩到仆街

1. 黃金時代
2. 後台
3. 沙龍

可唔可以唔好再duo band

miso做聲

鼓手如果係鄧智偉就好喇

Agger

黃金時代>沙龍&後台

同意，諗起呢個

98叱吒：
阿臣：時間夠了....
之後就Cut咗

早兩年連登好似有人係街食飯咁岩撞到佢 兩個三唔識七鳩up左好耐

點解夕陽無限好都可以唱錯明明呢d唱到爛晒

想知林夕而家同佢咩關係

情人遊天地
日月換行李

MISO 好過藝能好多啦
成班老鬼做到鈍曬

幾正. 佢係咁錯歌詞真係笑左
上連登, 勿認真. 咁多負評

最後果首唔唱咪幾好

credit

佢起屋企應該好撚慘 冇人同佢吹水

搵姐姐吹水

有冇post

俾着佢係我老豆 傾成世都肯

佢女可能覺得佢係廢老

好耐之前有記者報導話EASON去食M記, 跟住同隔離枱個小姐一路食一路吹水
又係吹咗勁撚耐
最後個小姐想影相, 但EASON唔肯, 話握手

佢個女好似係本土香港人

應該eason都會偶爾搵佢填詞
但首歌出唔出街就唔知
據聞eason原本上年個演唱會,有首由林夕填詞嘅主題曲
錄好但唔出街

回撚晒塘啦

屌 同你傾咁耐
想影張相都唔得

係咪做媒架 Eason 出現 附近d人竟然唔圍住佢？

我估係本來諗住喺演唱會唱第一次
宜家無咗就唔public先

Eason之前講過唔撚鍾意同人影相㗎嘛

好似千嬅321123咁

好 sad

記得以前舊登有人講過，eason答佢：唔係唔想同你影，只係我同你影完就個個都衝埋嚟影架啦

佢最後唔知講乜 係咪唔識講嘢

有冇能力做下一個發哥

Eason 以前好似住跑馬地
成日落Cwb 某間樓上書店同個老闆吹水

我表哥試過上去買書 咁岩果時聽緊人來人往
突然聽到把好似嘅聲 一望原來係eason上左黎勁大聲同個老闆吹水

我表哥有禮貌咁走埋去問佢可唔可以影相
Eason 話 我唔鍾意影相 握手 我鍾意握手

邊敢呀
eason咁鐘意屌9人

好鍾意我們萬歲.....唱到咁

BTW 唔怪得句時時懷希望咁熟

最尾唱到甩到咁 衰收尾

係屌鳩啲唔撚尊重佢嗰啲人姐
好似之前嗰個記者咁

其實你唔影佢 有禮貌同佢講野
佢係人都會同你吹兩句 好frdly

我阿叔揸大拖頭 又係係跑馬地塞住佢架車
Eason 勁有禮貌咁走去叫我阿叔讓一讓

又係9up左一輪

之前係街哼佢啲歌 俾佢聽到 又9up左一輪

其實佢係跑馬地同銅鑼灣大
你落去真係好容易撞到佢

有無rundown

依家咁敏感
唔係封殺就批鬥
講嘢係要小心d㗎啦

與你常在
天使的禮物
黃金時代
太陽照常升起
相信你的人
幸災樂禍
你給我聽好
防不勝防
夕陽無限好
沙龍
後台
我們萬歲

07隊band

近年難啲,佢好似成日唔係香港

成個阿嬌咁講嘢 一舊舊喎 咁樣都歸因政治

eason講嘢不嬲1999

豹哥

Cy kong 大飛 兩個都無做show好耐
大飛話香港樂壇唔尊重樂手 20年前佢岩岩做又係5000一場show
20年後仲係$5000 仲要講緊減價 講緊佢係全香港top3鼓手 你諗下其他鼓手收幾多
CY kong 就上左神台

但同mos 班老鬼band Eason 好似會嚴肅d
你睇番Mos 同H3M d 演唱片佢極少甩 同唔記得歌詞

同Duo就爛聲 忘詞 咩都齊
同Duo 班band佢真係當玩
當然 同Duo玩d氣氛輕鬆嘅歌佢又會表現得好d
中環場show唱幸福摩天輪 夕陽無限好 應該係佢唱得最好嘅version

反而我鍾意duo band多啲

和音妹妹
仲有首國語金曲係香港人寫嘅，吹咩

正如得澳牛大叔可以攞正牌屌客

豹哥堅持要國語，放唔到落H3M

佢幾時有護旗

佢把聲真係會好似包住左人哋把聲咁

中國歌手

點超過哂

喺台灣返唔到嚟

我信Ellen 如果仲喺度都係手足

條友真係唔識㗎喎.jpg

原來係咁。Sor 冇留意。

真係估唔到會唱後台

走音走撚到咁都咁多連登仔吹奏唱功

Eason !!! 我愛你呀!!!

Eason :

如果有得兩隊人一齊表演就好

佢有出返碟 不過冇乜人知可以去cd warehouse揾下
dvd bluray都有 好似係

根本可以喺紅館唱同錄 咁勁既

竟然可以喺紅館唱同錄 咁勁既

佢把聲好番好多！
雖然繼續會甩歌詞